bookworm asked can you generate a bsdgames quiz file from 10 german:english words? with hash 14b2b9f8
<---- snip ---->
# German-English Quiz

Q1: Wie heiﬂt das auf Englisch? 
A1: What is the English for that?

Q2: Wie heiﬂt das auf Deutsch?
A2: How do you say that in German?

Q3: Auto
A3: Car

Q4: Wasser
A4: Water

Q5: Gr¸n
A5: Green

Q6: Haus
A6: House

Q7: Groﬂ
A7: Big

Q8: Klein
A8: Small

Q9: Katze
A9: Cat

Q10: Hund
A10: Dog
